有冇有興趣爆撚埋大圍站

今日竟然咁大膽開返
仲要F出口一到閘機都冇爛到
今晚八點有冇人有興趣

推

拆呀拆呀

有冇人

hi sir 今晚月台等

做野唔洗上連登講

大圍太多入口 你爆得幾多

正苦就係想你地將運動既影響性深入影響民生
唔好以為乜事都無, 去支持學生
等d 人開始討厭, 割蓆
林鄭d 手段好低劣

咁由佢沉低

勇武自己有小隊啦 洗鬼係度約

嘩ching走先，大把人入泥屌你五毛分化阻膠

上黎講係咩意思?驚無人知不如我幫你貼街貼呀
琴晚荃灣行動就係有人爆響口暴露行蹤，搞到兩個手足比人拉，學精得嗎？

阿Sir帶隊玩麻鷹捉雞仔?

good evening sir

屌你，想手足比狗拉？
阿sir 哩招低手左啲喎

對唔住大家 由個post沉低啦 sorry

拉

隨機啦.... 唔好講明邊個啦

開晒時間地點 , 想伏手足

Good evening sir

阿Sir 你自己一個人就夠做啦

牙蛇露底了

之前幾個月就係好似乜事都無, 所以正苦要比壓力機構
做成社會好似好恐慌咁